醫生玩罷醫, 班警犬即刻收皮

有沒人搞?

點解要逼醫生既道德標準下降到警犬水平

咪戇鳩，唔好搞醫院

on9少陣啦……專業嚟架……

請善用起底功能

負皮上一頁

醫護理論上要有職業道德操守，唔會做到咁

有冇腦，有宣誓同埋係專業架，公職人員點會揀人嚟serve, 邊似某啲專業

Blocked

#269477

擺"人"同"狗"比較

新會員 大家block完唔洗幫佢推post
唔好覆

唔醫班狗就得

block